有無channel可以助養流亡手足

如題 想課金

本身識 直接俾佢
唔識 好易俾人呃

就係唔識
又唔夠錢俾識嘅食沙律

只捐信得過既團體, 例如Haven Assistance 避風驛

好難證明

10個有9個都呃係鳩人

助條毛咩
大撚把錢

uber救護車channel

與其估估下怕比人呃 不如直接課比台灣保護傘仲好

起馬有黃國桐加持

🤔

this

利申非打手 非admin

聽講佢風評有d 差

捐錢比人之前 可以睇下佢平時個人係點先
如果係有tg channel / ig page既話

有無d沙律專門店

台灣 上邊有人講
但流亡99% 都係有passport 咁入境

香港手足都好需要幫助
旁聽已經好有用 私飯

上年元旦，有無數人被捕，一大堆人判社服,感化,守行為（sorry太多無法列出）亦有一堆人監禁式刑罰（而家仲有一大堆人未完案）：

#20200101紅磡 紅隧POOW拒捕違武 37歲廖判八個月（610）被狗圍毆拳打腳踼，上庭下巴有膠布，離庭大嗌「唔洗擔心！我自己會頂住！」得幾人送車

#20200101灣仔 POOW有意POOW 大學講師37歲岑判一年（827）得幾人送車

#20200101銅鑼灣 POOW 24歲劉判九個月（94）

#20200101旺角 襲狗22歲李25歲利判三個月（918）同案無辜還押約90日，被狗圍毆

想提及一下嘅手足
#20200101灣仔 新工會街站鐵蓮花19歲任被捕至少兩次 無辜還押兩個月

#20200101灣仔 裝修中銀3個手足受傷仲要被黃屍割係鬼

資助食沙律？